[All in 大假] 如果想去旅行，係咪夠時間去其他洲？

話說細佬我成年都無乜用過大假
嚟緊九月會renew contract
需要之前放晒d 假 (仲有13日)
我會七月頭或八月尾放晒佢
咁多日係東南亞好似有d 浪費
係咪去吓其他洲會好d?
大家有冇邊d 地方去過覺得正可以一戰？
我睇景/飲食/玩都啱
係有dd 咁多怕熱 (真係dd)

共16日假lm

十幾日如果單玩一兩個國家
歐洲都無咩大問題嘅
係暑假旺季機票無平

俄羅斯

我七月頭/八月尾放
應該都可以避咗最旺嘅時間(掛)
有朋友話捷克幾正 大家點睇？

除咗七月頭一個星期/八月尾一個星期
其他正常都係旺季

捷克正在可以連奧地利/斯洛伐克玩
呢區歐洲洗費算係平

唔該晒 研究吓先

咁你又會點用呀？

講多d嚟聽吓

睇波既咪去英國西班牙囉

就係唔睇波

agger中歐幾抵玩又多野睇
Prague/CK/Hallstatt都係歐洲最靚嗰幾個城
平可以向東玩埋Slovakia/Hungary
向西又可以玩德國慕尼黑天鵝堡
如果請足13日AL有成19日
應該夠玩哂中歐4國加埋慕尼黑

捷克同奧地利睇舊城睇建築+風景

上年去我自己就去奧地利+瑞士
奧地利風景山景唔差得過瑞士
Hallstatt出晒名同都值得Stay過夜
但畀人去到變公廁預咗多遊客
Innsbruk畀雪山圍住嘅城市
但七八月唔知融晒雪未
Vienna音樂之都Salzburg莫扎特故鄉
去睇下舊城都唔錯

我朋友就選擇奧地利捷克斯洛伐克圍一個咁玩
中歐算係比較容易上手嘅地方
好多城市穿梭坐火車已經KO晒

荷蘭都係另一個唔錯選擇
去hea下

再簡單啲純去德國一個國家慢慢玩
北邊睇下柏林圍場歷史嘢
南邊睇國王湖(近奧地利所以上次都有去埋幾正)
新舊天鵝堡

多謝巴打咁用心咁答

Push

16日夠你玩西伯利亞鐵路去到Moscow

不過特衰visa free得14日，出一出境或者去睇場世界盃好，個fan pass 包你一個月visa Free

無咩idea, 想去南美南非又太貴

西藏

怕熱去澳洲避暑啦

同意樓上所講去歐洲
歐洲有風景有名勝
豐富過澳洲